休息唔係驚左緊急法

屌你老母熱門咁多post講休息就係代表驚左矇面法
話你聽冇人驚呀 最撚驚就係你地開post班弱智仔
喺到幫人宣傳 搞到好似係真既咁
唔該咪撚再講乜野驚唔驚
冇撚人驚呀 冇撚人覺得緊張法有用呀

推

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

push

休息係指 討論對策 做貼文宣 宣傳文宣

大家記住，今日唔遊行唔等於係屋企休息啊，係要全民做文宣

仲有我唔明點解咁多人話唔好幫中資裝修
冇錯我們要針對既係個政權
香港對共產政權最有用既係經濟
點解唔可以搞中資國企 唔搞佢地就繼續吸香港人既血
唔好講搞佢地會樹敵更多 佢地原本就係敵人
唔好講搞佢地冇用 佢地要裝修過要使錢期間又冇錢賺 係人冇錢都頭痕啦

既然我地而家冇辦法直指個政權
就由佢下面既著手搞
除非我地有槍可以同黑警對打

同意

aggarrrrr

［執倉］整理兵器倉庫

agree

唔好再推出面d垃圾post
話唔應該休息既 其實係指責緊手足唔做野呀